[多圖] Wts群組痴線佬性騷擾+狂傳恐嚇短訊

原來已經有好多人收過此精蟲whatsapp 幫人放埋上嚟

精蟲電話：
53243020
66551500
97915494（目前仲搵到）
52161500

精蟲地址：
旺角遠東大廈
新興大廈

是咁的，精蟲會入好多唔同嘅搵工group，
而且會不停轉電話號碼
只要你icon係女性都有機會收過佢私訊
今次就到女友人中招，仲陪佢玩咗陣

之後友人搵到群組admin點知已讀不回
索性將對話放上群組，發現其他女網友都中過招

不成事就發癲，狂傳恐嚇短訊及恐嚇電話

<iframe width="560" height="315" src="// frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

以家被佢block埋淨係收到佢炸SMS

😅😪

原子神傳真人

咩事咁多後生女做搵工group中介？好好搵咩？

佢個樣真係似中撚咗輻射

model放過資料上網佢都會搵黎add

佢講過個樣唔係佢，係上網搵的

唔搵個靚仔少少？

扮落搭，然後約佢出嚟打柒佢

佢已經block晒勁多人電話，柒頭玩唔起

痴線

推到條撚樣仆街

Cls

笑撚左😹

所以話毒男真嘔心
同依種人講多句野都想嘔 好似玩屎咁
好心就咪撚理佢...

見到gif就笑撚到仆街

傻閪一名

嘩

我反而諗緊個痴線佬係咪借刀所以玩到咁盡

有可能 可能條友得罪人俾人玩

痴線佬樣

佢用呢幾個號碼玩咗咁多個月
就算唔講佢個樣
睇佢講d野都一定係痴痴地線

搵工好心正正經經落去舖頭搵啦